點睇男朋友叫雞

本身一個擔屎唔偷食嘅人
做左地盤之後 上連登揾秘密房

正常過正常，忍唔到留tg 等我們拯救你

不了

哈哈，笑撚死。

點睇拯救人又被殘忍拒絕？

放手啦...

利申：前男友成日叫雞

唉 又係地盤

諗起telegram就

一直感情好穩定

睇黎你有野分享

咁你有冇比佢屌

gay

3p
一路入男朋友一路睇佢入隻雞